{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=G101623",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "팡코 목동점"
    },
    "text": "パンコ木洞店\\n\nソウル陽川区木4洞754-4サムジンビル\\n\n木洞に位置するパンコは木洞で有名なパン屋として知られています。 このパン屋は毎日08:00から23:00まで営業しており、日曜日も例外なく営業しています。 パンコはスペースが限られているので部屋はありませんが、30席のテーブルが用意されており、お客様は快適に食事を楽しむことができます。 このパン屋は牧草油アンカーバターのみを使ってパンを焼く優しいパン屋として有名です。 また、ショートニングやマーガリンのような植物油は使用されず、毎日売るだけの量だけを焼いてお客様に提供します。 インテリアも可愛いし、オープン型キッチンではパンを焼く過程を直接見ることができます。 お客様はコーヒーや飲み物と一緒に簡単な食事も楽しめます。 また、パンコはパンを作ってから6時間が経てば販売しない政策を持っており、残ったパンは分かち合い料理として寄付している。 このパン屋さんは48時間低温熟成で丁寧に発酵させたパンを提供しているので、パンコに行ってみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "パンコ木洞店はどこにありますか？",
            "answer": "パンコ木洞店はソウル陽川区木4洞754-4サムジンビルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "パンコの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パンコの営業時間は毎日08:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "パンコは日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、パンコは日曜日も例外なく営業しています。"
        },
        {
            "question": "パンコの席数は何席ですか？",
            "answer": "パンコには30席のテーブルが用意されています。"
        },
        {
            "question": "パンコではどのような油を使用してパンを焼いていますか？",
            "answer": "パンコでは牧草油アンカーバターのみを使用してパンを焼いています。"
        },
        {
            "question": "パンコではどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "パンコではコーヒーや飲み物と一緒に簡単な食事も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パンコはパンを作ってからどれくらい経てば販売されますか？",
            "answer": "パンコはパンを作ってから6時間が経てば販売されない政策を持っています。"
        },
        {
            "question": "パンコは残ったパンをどうしていますか？",
            "answer": "パンコは残ったパンは分かち合い料理として寄付しています。"
        },
        {
            "question": "パンコではどのようなパンが提供されていますか？",
            "answer": "パンコでは48時間低温熟成で丁寧に発酵させたパンが提供されています。"
        },
        {
            "question": "パンコのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "パンコのインテリアは可愛らしい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "パンコではオープン型キッチンでパンを焼く過程を見ることができますか？",
            "answer": "はい、パンコではオープン型キッチンでパンを焼く過程を直接見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 418
    }
}